焦土/攬炒/渴望老解人士入黎

醒下啦
話你on 9怕你嬲

老解一黎，香港作為國際金融中心玩完
即係大洗牌啫

會唔會咁樣益你班細呀

洗牌 why not?

唔洗益
burn together is fine

洗牌咪幾好
最好變死城

你唔愛香港!!!

快點

p 牌

屌你老母，邊撚個搵我

又P乜撚嘢牌有咩影響

洗牌對我地黎講係bonus黎囉好嗎

班奶共撚咁鐘意搞死香港
咁我唯有置之死地而後生
搞得比佢地更加激

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

人地最怕嘅事，我就最鐘意

香港會連埋中國一齊冧
體現burn with us 精髓

最好搞到班奶共撚同佢地既老豆老母兄弟姐妹仔女全部強制遣返大灣區
共享大灣區榮耀

我屌你地，老解有咩好驚的，請聽小弟一言！

其實係香港生活唔算難。要生活得開心又唔一定好有錢

你睇你地
你想要既嘢，大陸有無試過俾你？
明未？

贊成攬炒, 最好攬炒
對住個爛制度先慘

借位, 求留毛

8.5 三大罷 七區集會